[召喚已婚撚] 婚後婚紗如何處置

唔知問咩台, 是撚但開起吹水台算
想請教一下D 婚紗,晚禮服之類點處置好
放起屋企好阻地方, 掉左佢又好折墮
有冇D 咩平台可以CHEAP CHEAP 地賣左佢都好

btw 話咩留返下次著果D 留言唔該收一收埋先

掉撚左佢啦淘寶野就

邊個會咁折墮買二手婚紗
掉左佢啦

留番下次用

着住屌

買之前無諗

好心就租衫啦

之前搬屋時順手掉左
唔知留黎做咩

窗簾？

上廣州造都係千幾蚊人仔
香港咪又係大陸攞貨
做咩俾人賺
掉左又好唔知點講

carousell之類試下

搵個袋裝住抽真空塞櫃底佔得幾多位.

摺起收埋佢囉屌

OK

但留黎做乜鳩
成件事好雞肋
食之無味，棄之可惜

平時老虎會著埋一套白色情趣

CAROUSELL LA DIU

既然你都唔想留, 個時做乜唔租

fb group 好多講果d 咩幸福傳承拒絕浪費

你呢世都唔會再着㗎啦，揼咗佢啦

後來托咩
結婚就係浪費嫁啦
不過威d咁

租就唔會租淘寶野啦

價錢問題
你租仲貴過我買咁多
點解我唔買
唉屌好撚矛盾

慘